再噓國歌分分鐘要坐監 陳偉豪：暫停一下先

家陣國歌法納入了《基本法》附件三， 各位遲下再噓國歌，分分鐘要坐監。聽一班議員講國歌法又聽得多，又嚟聽吓足球員點睇。

身為港足前隊長嘅偉豪就希望各位球迷小心啲，佢話：「我覺得就可以暫時抒緩一下。或是忍一忍會對球隊好一點。」佢仲話：「我覺得要以球隊利益為先，如果這樣是影響到港隊日後有懲罰，我覺得可以暫停一下。」
講到近年多咗後生仔睇波，35歲嘅佢都話係好事嚟，之不過噓國歌佢就話：「因為之前見到噓國歌事件，如果我是客隊的球員，我會覺得很奇怪。」歸根究柢大豪就話噓國歌，都係因為中港矛盾喎。
港足周四夜晚八點，就會喺旺角場友賽巴林，陳偉豪都會入場睇波。「球迷又唱歌跳舞，其實真是很可以，感染到球員比賽的推動力。」說到這樣，各位屆時一定要落力撐自己人啦!

光復要暫停一下。

叫畜牲習近平